黑警咁正義 點解要同回教認錯？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

我地香港警察最唔輸得
洗乜怕班回教

放心，只要我地撐回教徒，藍絲就會不甘寂寞搞宗教攻擊

仲話自己有幾勁,原來射過水都要同人道歉
影衰哂我地D中國人

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

好喎，如果佢地攻擊少數民族，等於幫我地贏民心

執法道歉天方夜譚